我真係好想脫離P牌⋯⋯

我之前一直都唔係P牌
但係有日更新再開就變左P牌仔
上網睇左好多點脫離P牌嘅方法又冇
問身邊嘅人都話唔知
有冇巴絲打可以話我知可以點

自推

落7-11買卡

即係點？

上線日數要夠60日？

傳說p牌推唔到嫁
幫你推下啦

x2

我冇野講

真係架

online 夠90日

去7仔話要連登卡

Icic 感謝！

好！

快落去 唔係成日有貨

我就是成功例子 ！ 親